早排因為沉降事件令到外牆有裂縫既樓, 山竹黎到會唔會滲哂水

放心, 一定會, 現時亦都救唔返

跟住石屎剝落

好多（僞）豪宅中招

會

要攪要係室外攪

個工程好撚貴

個 d 只係叫貴樓，唔係豪宅

最慘係MTR搵左專家寫報告
呢行一定係問客想要咩結論先開工寫

最後一定係唔賠

新聞都報左

btw 啲樓同高鐵落親雨都滲水
啲鋼筋一年濕水幾十次
捱得幾耐